【年經】鋼鍊係動畫中嘅極品，不服來辯

畫風優良，立意深遠，仲有戰鬥力限制，確保主角唔會太勁影響觀感。

最愛上校，可以用火打敗兩隻人造人。但係男主嘅鍊成都好有用。

推

次次見親嗰個岩士唐大隻佬都扯撚咗

佢家姐都好型

未來要令香港人建設為戰鬥民族，
佢哋係我哋嘅榜樣

鍊成飛鏢連人造人都擋唔到

即使唔叻戰鬥，好似傷疤人大佬嗰D知識分子都好用，鋼鍊都係靠佢翻盤

仲有文宣電台

吹到大總統變人民英雄
最強fake news

推啊

死咗仲可以搶光環

推到多D知道呢套佳作

可惜好似好少人識鋼鍊，明明鋼鍊咁高汁

03版同fa板都係一樣咁好睇

未睇曬03，好似好黑暗
但係09好正

03年嗰陣漫畫仲未完，所以佢劇情中段就開始改編

兩個版都好高質，根本冇其他動畫可以比得上鋼鍊！

但係改得好似好好

而家D長篇都唔夠佢抽

有冇人明嗰D伏筆
好似太深